愛回家

有無人睇緊 屌你老母 長腳蟹屋企都叫細？on撚99

細？邊撚到細吖屌你老母，咁我屋企係劏房啦

就食完飯 老地方等